[突發]頭先係西鐵站聽到話西鐵唔會停朗屏站

因為警方要求目前西鐵線將不停朗屏站
港鐵會安排特別列車xxx聽唔清楚)
大家小心了

吉車會停朗屏

正經sir

推

真

有特別車，
請天水圍/元朗站巴打睇水，
唔好要朗屏戰友被圍

其實元朗同朗屏好近

留意有冇用西鐵運兵去元朗

我都聽到，我同你應該同一架車

朗屏特別列車, 會唔會係上哂車之後車去邊度拉哂架?

頭先7點15行天橋去西鐵站個陣 見到站前面有防暴
唔知之後會唔會封撚埋條路